# 对上海交通管理和交警的一些建议

老司机们一般把交警朋友称为“娘舅”，因为一般得罪娘舅会很麻烦，有的时候比得罪警察还要麻烦。

这个repo的主要目的是正确引导交警合理执法，我们认同交警的执法队上海的交通起到关键作用，但很多时候执法可以更人性化一些。

正如胡景涛总书记所说的，我们要创造和谐社会，其核心思想就是要大家互相体谅，互相去协助完成工作。

其实处罚本身是次要的，更主要的是让大家遵守交通法规。